我屌撚晒你地班香港人點解SARS都好似當冇事

咳又冇遮冇掩
口罩又唔撚戴
屌你老母 有病就咪撚出街啦屌
SARS死得人㗎
真係佩服香港人天不怕地不怕

屌真係冇人驚㗎喎

廢老唔驚死

公共衛生意識呀叫埋屋企人戴口罩呀

廢老鐵打

廢老先戴啊係後生好似冇驚過咁

我哋自己人繼續戴, 由得啲廢老中招

就嚟春運, 中國肺炎大擴散

因為香港未死人 所以當冇事

我個區係咁
多廢老
又多蝗

帶口罩

開始少左人戴口罩

由得班藍絲變藍屍
我地自己帶返口罩/帶搓手液保護返自己

每日150個
即係有80幾萬冇經歷過
佢地點會戴

因為恐怖分子話, 帶口罩係犯法. 所以中左 SARS / 鼠疫 / 非洲豬疫 記得唔好去帶罩, 第一時去探訪 PKT . 人地係灣仔